#### Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.

***

Деструктуризація - це розбивка масивів та об'єкті на простіші елементи, можливість з масивів чи об'єктів різного рівня вкладеності отримувати нові об'єкти/масиви з потрібними властивостями/даними, залишаючи ті, що не є потрібними, для фільтрації, об'єднання об'єктів/масивів, доповнення їх новими властивостями/елементами максильно оптимізовано.